呢輪成日喺facebook見到申請信用卡送無線耳機……

究竟係真定係呃人？🤔